聽日全香港一齊叫: 旅發局，屌老母

要全香港廢老出黎抗議旅發局玩香港人

搞咗成晚都入唔到 CLS

旅發局我屌你老母

我要驗證碼！！！

鄧小強，吊那媽 咪仲好
好地地得咩要被distract

你班友唔係真係玩呀?

問責旅發局局長

還我iPhone

旅發局 on99
旅發局 吊老母
旅發局 垃撚圾

呢場係仗黎
希望大家唔好當聽日係個比大家發泄既機會就算
咁就會正正中政府既圈套
Sorry 可能認真左

如果我係林鄭聽到呢D口號真心會笑出黎

個驗證碼同林奠一樣…完全冇料到

你不如搵馬會做攪手仲好啦

你d 人 噤撚廢

又想spin走重點

拉